共和黨參議員霍利 Josh Hawley 唔係condom

佢係twitter 提到尋晚比Antifa 班仆街攪

仲要正正半夜係佢屋外滋擾......

D手法係咪好似層相識呢...

Source:

幫幫手入去打下氣

最on9班左膠係樓主post嗰個tweet到話佢fake news

跟住有人post d 片出嚟Hosh 屋企點樣比人搞

班左膠又發揮佢哋嘅白痴技能

左膠：我覺得係0威脅，可能係因為Hawley 你唔中意啦，但真係無你所講嘅咩恐懼囉

左膠：所以應該停止攻擊？我淨係見到有班人拎住蠟燭，用擴音器同埋拎住憲法copy 擺係個門柄到
你又話有班恐怖份子密謀想脅持個政府嘅？班右翼唔出嚟嘅 (我估意思係咁）

跟住呢個reply 先經典

姨姨嘅意思我估係：Ok 我當班人擺係門口嘅憲法係ok，但佢哋更加應該練習一下根據憲法，正確咁去投票，而唔係不誠實咁行使投票嘅權利囉，白痴嘅左膠

左膠：佢哋咪和平咁進行緊示威（Dllm係人哋屋企門口) 同埋要作出聲明你哋係無證據之下老屈d人不誠實投票係剝削緊幾百萬人嘅公民權利
而家擺個憲法copy 係度門到只係象徵佢哋係合情合法合憲

然後Hawley 都再解釋返段片影唔到嘅嘢

其實twitter 好多呢d左膠，你唔洗同佢哋argue，留言講句為Hawley祈禱，希望佢屋企人無事表達下心意

推